有冇人好中意玩模擬、經營類遊戲？

由細到大都好中意玩模擬、經營等等既game
呢類遊戲往往上唔到大台，但就好中意玩
以下呢堆game可以話係陪住80-90後成長

場所經營：
Roller Coaster
Hotel Giant
Zoo Tycoon
便利商店
牧場物語

城市規劃：
Simcity
城市百分百
Cities XL

交通規劃：
Cities in Motion
A-Train
Locomotion

模擬駕駛：
電車Go
Flight Simulator
MM2
BVE

人生類：
The Sims

運動經營：
Football Manager

手機：
當然唔少得Kairosoft系列

可卑既係以上大部分都係舊Game，變晒回憶，而新出既模擬類遊戲已經越嚟越唔好玩，遊戲性同耐玩性大大下降

最明顯例子係模擬城市，越出越唔好玩，最好玩依然停留左係Simcity4

有冇模擬類同好？

City Skylines

依家有玩fm,cities

係wo數漏左呢隻

Transport fever 都冇

夢幻西餐廳

漏咗OMSI

Skylines先啱

Paradox D game Victoria, hearts of iron 呢

玩足幾年

Sims 4 呃錢
仆街EA
Dlc 內容又少又貴

細個好中意玩roller coaster同便利商店
而家大左冇耐性，覺得太節奏太慢唔好玩

restaurant city都冇
細個日日玩

RCT1同2玩左我差唔多5年
全個樂園都係Go Karts 、發射式coaster, 賺錢賺到笑

依家手機都有隻復刻版玩(RCT classic), 我都有買

重玩緊sims3
Sims4 真係

手機版個體驗好差

係出口整個不准進入既牌，遊客人數節節上升

factorio起工廠

我
手機有隻叫逗趣醫院既game
應該好岩你玩

正

最近玩返Atrain

Zoo Tycoon真係好經典

經典啊

記得衛生署嚟巡查，有幾個人企係門口

仲有一隻叫當年台譯夢幻飛機場，即係「ぼくは航空管制官」，後來連3DS都有買嚟玩

夢幻遊樂場？
有個起遊樂場可以放人係水入面浸死個個

百鬼客棧
細細個超鍾意玩
見到有勁既惡鬼黎收數就關門唔比佢入

Driving Sim仲有ETS2同OMSI 2

杏林也瘋狂今年出

ETS2之前舊登有RC group,10幾個巴絲一齊玩multiplayer mode係高速公路奔馳

又開
好似早一兩個星期先有人開類似嘅post
都係嗰句：tropico

仲有隻 模擬鄰居
整固人好好玩

有冇人重有seed

愛神餐館

有無人玩RCT touch？

東京巴士案内同電車Go

planet coaster

以前ps2有隻吉野家，無聊時會拎出黎玩，整下牛肉飯

巴打識野
btw 細個玩果陣好鬼緊張 又驚俾個鄰居發現
覺得個鄰居一見你就行埋嚟打柒你好恐怖

Goat sim

幾時出6

依家由3開始重玩
玩住等

Cities:Skylines 簡直係神作

唔識嘅人可以悠閒咁玩，唔會話難上手，亦唔會話太難而棄之。

Cities:Skylines 嘅定位雖然係城市規劃，但係個城市去到咁上下規模交通網絡會成為玩家嘅首要目標。重新改劃道路網、改變道路路口規則、公共交通配套，都會成為城市規劃嘅重要一環

認真玩嘅亦有好多種唔同玩法，可以真係城市規劃；亦都可以兼顧交通規劃；再上一個層次嘅可以跟手玩埋細節美化，大至交通網絡，小至花花草草，都可以慢慢執。

最正嘅係 Steam Workshop 有唔同 mod，又有唔同 asset，一直 keep 住個可玩性。

Cities:Skylines

世紀帝國AOE，經營國家軍事與經濟，真係好正

Roller Coaster我覺得唔係側重經營，係遊樂園模擬。較新出既planet coaster我覺得都係同一類。

模擬駕駛點少得Euro Truck 2,American Truck

咁樣會搞到好多人堆左係出口到同好似會影響遊樂園評價

最enjoy係起野果陣，起到冇位起多數會棄park

想問你人生經營成點？

一模一樣
中學個陣成班fd玩cs,lol
得我自己玩,搞到冇計傾

瘋狂搖搖杯

我都有玩呀！我電腦仲有隻dl版係度

Cities in Motion 2
Prison Architect

留名

Euro truck stimulator
模擬駕駛+經營

ETS惟一敗筆係唔可以揸揸吓車見番自己車隊d車

Mini metro都冇

差唔多每個分類都玩過
好撚鍾意玩sim game

細個成日玩Jurassic Park: Operation Genesis

好正，起侏羅紀公園

成日放恐龍咬死人

好似話今年出新既，玩jurassic world內容

Restaurant city

Btw有冇iMac都有嘅經營game 可以介紹

呢d paytowin就算啦

同埋可以好似真人咁行落車

Kairosoft啲game真係無敵
每隻都玩過
而家諗起都硬硬地

近年太公式化

我知有啲離題，但係玩civilization 我每起到一樣嘢都覺得好爽，睇住啲領地又有田同礦場

冇人講仙劍客棧？？？

搵唔返夢幻渡假島...

經營麥當勞有冇人玩過

講起路既話cities skylines對比起同一間工作室出既city in motion差好遠（無mod既話）
同埋D樓太細座，對比起D路

依家晚晚都入ETS2 MP走一轉C-D

simcity 3000

ps2 揸巴士 一流 可惜玩唔番 無新版

想問有冇呢類Game係iOS?

Kairosoft

牧場物語幾時會出switch or pc版

模擬遊樂園
彈射核彈準備發射
設定坐滿後開出
通往地獄的過山車

依排玩返電車でgo 可惜唔再出高清新版
不過起格仔都已經好好玩

Omsi正丫喂

6月出

排名不分先後，諗到咩講咩

OpenTTD
玩鐵路，運輸
好舊既game, 不過開源之後一直keep住有更新，仲有唔少mods同server. 差在真係比較舊，介面同玩法未必友善

Cities: Skylines
近十年最襟玩既城市模擬遊戲吧，論經營方面既遊戲性同挑戰性其實我覺得比Sim City遜色，但係論模擬同自由度方面就比SC好好多，加上有Mods（尤其是交通mods）令遊戲更加有深度同色彩

Kerbal Space Program
願我會渣火箭，帶你到天空去，在太空起發電站
由整火箭、飛機，到駕駛，承接太空任務，做太空實驗，登陸月球，建立衛星網絡，太空站甚至月球基地，一手包辦
呢隻係我最著迷亦最唔易玩到悶既模擬game之一。其實佢既內容同吸引力好難解釋比無玩過既人聽。不過我經過無數既失誤同不斷嘗試，由支火箭飛都飛唔起，到直上直落，到成功脫離大氣層，成功圍繞星球運行，成功去第二個星球，成功安全降落，人類成功登陸月球，比到既成功感同使命感係其他遊戲比唔到我

呢個星期我忙住整緊自己首個大型太空站—KISS(Kerbal International Space Station), 將生存物資艙同電力供應強化組件兩個module接軌就完成First Phase

推薦對太空或者模擬類遊戲有興趣既人都可以試下，佢個DLC唔駛買都得，無乜內容，另外好多Mods都唔係必要，不過有啲Mods一開始裝左會方便好多，想知再講

走喇小學雞

Rimworld

巴打有冇PC seed,好想玩返

以前同朋友玩openttd起隧道起歪咗一格搞到差少少破壞。之後俾佢屌我：我就喺度保家衛國，你就喺度冚家產

我得final 同山陽 陣間開個google drive upload上去

破產

Restaurant City

夢幻西餐廳
Sims

lm

最記得玩roller coster tycoon d人成日無啦啦嘔
屌佢
請極 cleaner都清唔晒

比住隻final你先

所有模擬經營類最大缺點都無得同其他玩家互動

例如sims 可以好似cs咁入d長期ser,自己起樓/生活，同玩家交流，建築跟ser，其他記錄可以跟玩家，（簡單d講姐係football manger 連線）

football manger 個連線亦有好多進步空間

pubg fornite呢d 做到百人ser, 呢d game做個10人都一定得

Motorsport Manager
本身對賽車冇興趣但係玩落真係唔差
依家steam賣$198太貴等summer sale睇下有冇特價
最低賣過$49.5
可以玩住app嘅簡單版過下癮先

牧場物語

Cities skyline好爽皮

近排玩緊factori
挖礦生產線計劃路線

模擬經營類要做Multiplayer好多野要諗的。

為什麼我們都愛玩模擬經營遊戲

普通話注意 但係依個Game評channel真係好高質

banished
kerbal space program

好鍾意玩

有隻係開便利店，但唔記得咩名

zoo試過放老虎咬人

山陽最鐘意 ，唔該哂巴打

比埋隻山陽你

符文工房系列都好正

Keriosoft 我到而家仲玩緊

Final同山陽係畫質最好2隻嚟

Thx bro！

玩模擬/經營最大滿足感係自己建造d野出嚟，如果要連線就會唔同左玩法，要同人鬥快鬥其他野

無人玩過 百鬼夜宴?

Kairo 啲 game 好耐玩，內容又豐富，幾乎咁多隻 game 都玩過

癮一起，連NBA2K GM MODE都可以打通宵

我鍾意玩呢個

玩得耐會唔會悶

我是航空管制員系列

鐘意玩但玩呢D好哂心機 ,有時睇人玩算

restaurant city

以前玩到有三個分身狂供應食材俾主帳

模擬動物園
模擬城市

Steam有隻牧場叫stardew valley 都好好玩

Cities Skyline!

有冇人玩過創業王

記得有款經營巴士公司既遊戲

忘記左咩名了

細個好鐘意玩隻game叫模擬渡假村
開多啲酒吧，然後提升賣嘅酒嘅酒精濃度，啲遊客就會係沙灘到攬住碌黎碌去，開音樂仲會聽到打茄輪啲聲
好想再玩多次呀

Roller coaster 2同3都得

你地玩爆呢隻再同我講

openttd 交通大享

有玩過埃及同希臘
成個series都好正

識貨
細個玩第二代，大啲玩啓德
而家第四代真係好真實

龍之崛起 都幾難玩成日唔夠時間起兵抗敵逼住比錢買平安，又間中唔記得拜祖先

但依兩隻d時刻表好鬼奇怪 山手線時間多到碌過去都得 但新幹線有d 定速位永遠無可能做到

啟德最尾個關真係好癲，玩到要用紙記低泊位
4代超真實，但可惜有時jam晒線，等候都會扣分

細個玩係遊樂設施出口整格水塘浸死人。仲有將全部人趕曬入十幾格路，路下面整水塘，跟住拆走個十幾格，一次過浸死曬所有人

我有買到最新個個手掣

有幾難
係風水難搞啲

好變態 不過我都試過 睇住佢地叫救命好high

玩到用紙mark低

我一jam晒線個人就好亂，然後就好快輸

要記住邊架機開始轉風向用返13 (其實好多關都係要記住先反應得切)
重要善用13長同13短

有無人玩過天下霸圖？唔算好玩 但係同主題既game得好少！

凱薩大帝3

呢集好咗，Approach 選擇多咗同埋好易睇
不過仲係要記 cut off

真
同主題經營game得佢
而且E隻超難玩
我仲練緊長拳,敵人已經識楊家槍

巴打功德無量

巴打同好

新版街機轉左隻掣 變左1支做哂加速同制動 用完覺得兩支無咁方便

日本個隻街機？
未玩過，睇youtube好正

早排模擬遊樂場出咗經典版apps
好玩到爆！
不過要$48，但絕對值得買

啲AI難度好唔平衡
大左唔見左隻碟 又搵唔到下載
但係又無第二隻game取代佢

名：rct classic

原來之前都有出個1支個隻手掣
不過新幹線果隻先係神器有埋速度計

小學the sims2開始幫佢哋「嘿咻」，到sims4都繼續搞

利申：其實最愛2

Winning Post.

我同樓主一樣好鍾意玩經營類遊戲
係steam到買左好多

有冇人玩過上面個隻

手機除左Kairosoft系列之外仲有無其他好介紹？

點會，sims 鬥快起野都無作用，相反會想痴人野用
傳聞話當初sims4 出個時係有online mode, 但係simscity 個 online收左皮，就好多整左既野唔用得
所以sims4 出個時好多野都無，d人話係呢個原因

中華一番客棧 小學借左同學隻碟無還

電車でGO正

A train 而加係出到點?
我見a train9又好似有咩ver 4.0

心跳回憶算唔算數？

想問ATC4大家喺邊度買？
用TechnoBrain嗰個AirShop買再送嚟香港？

個主題係好嘅，但做得好垃圾
一開波連山賊都打唔過

我諗啲tester淨係用cheat過到就當pass

Rollee coaster 同the Sims 根本神作最正 btw如果加入軍事經營 total war都好正

Lm

竟然有同好

童年回憶
利申:已經係Steam買咗

睇晒竟然無railroad tycoon

好似叫交通巨人，好撚好玩

個遊戲仲要去打山賊練等級
仆街出去打死左係真係會死，一個練左好耐嘅弟子就咁冇左

玩過RCT, sim city, sims
RCT直係不得了，玩咗最少3年

ATC4

The sims 3

Fm06玩到18
仲有sim3

係，佢一出我就即刻買
遊戲體驗仲正過用滑鼠玩
搭巴士見到有人玩嘅話
嗰個應該係我嚟

Nds

杏林也瘋狂係咪就黎出2

開羅

same，但係兩隻都唔進步

等緊kairosoft出新game

巴打，裝完2隻碟之後要點禁？開唔到game

Open TTD 呢

手機邊隻模擬game,最正

模擬樂園
The sims
仲有隻好似叫 hospital theme
simcity 4 我有買但無乜點玩了

邊隻版

我買過隻模擬上班族，唔識玩

真！？

傳秋季出

係 期待已久

有冇巴打玩過一隻台灣出既管理動物園game
要請工人維修同掃地
可以set入場門票價錢 比錢宣傳
前期有得養動物
後期會出左養尼斯湖水怪 太空人等
揾左好多年都搵唔返

有冇人玩過創業王pc

zoo tycoon
細個玩初代果隻恐龍+海洋版好正 但後期d客人只會去食野飲野同d娛樂設施 冇人睇動物
前排down返但唔知係咪win10問題開唔到黎玩
定係我down錯野 有冇巴打可以share返呢隻舊game出黎

Final,山陽都係咁，用管理員開都唔得
關唔關用win10事

兩隻版cd 2有都個免cd檔 要放落去

Minecraft 算唔算? 你講嗰啲都冇玩過

超喜歡 Zoo tycoon 動物一定要買一男一女，到時到候就會有動物小寶寶，感覺神奇

我愛你

ATC3 啟德有一關試過三架機排住隊落13。End up 三架機一齊係13跑道入面

電視夢工場有無玩過😂

tuck sim
fsx

Kairosoft回晒塘啦，係咁reskin當新game, 都無咩新創意

電影大亨

戀愛100%

手機有咩game好玩

除左kir 系列

純粹移植？

由PC玩到nds 由追女玩到追仔

前排開完又冇左

農場物語

經營麥當勞

我係靠食藥屈先贏

人生online

eu4玩trade

手機全部速食game
得閒上去收錢好悶
唯一清泉得kairosoft不過冇高清
8-bit仲正啲

創業王 我玩足十年
原料 加工 零售 買賣地

原料

加工

零售

近排又玩都停唔到

文明系列計唔計

手機 simcity theotown

仲玩緊sims 3

有冇人記得以前ea有隻叫模擬樂園既game
自己經營個樂園 之後又可以解任擴建同埋解解下任又開多個樂園比你有草地 沙漠同雪地3個 想搵番黎玩

明明裝左direct x ,點解會咁

有冇邊隻驚市民多啲反應 多啲突發事件
想每一步都影響到啲人

要direct x 9定8 好似

好感動，完來有咁多模擬同好

btw手機真係冇乜模擬game好玩，多數好玩既都係用mouse好精細咁去建造，好多setting要較。而手機個mon細，手指操控冇mouse咁精準，好難出到好玩既模擬game

RCT搬落手機都係麻麻地好玩

廁所收一毫都夠俾個廁所開支仲有錢賺

city skyline 用ps4 直頭係惡夢

RCT1 同 2後期係玩殺人

都有玩過，整片埸好正

細個玩過一個幾正既flash game 好似係經營disco 畫面好差但玩到上癮

當年MP幾多痴線佬
同埋碼頭一次塞到仆街兼會狂炒車

山陽試過揸到訓著

Zoo tycoon都無就收皮啦

同好

ATC3成日都排到一野落幾架
有飛機就到都照放機過跑道

宜家等緊sage 隻theme hospital steam應該好快有得玩

有無人玩過 Simutrans ?

中學果陣玩咗幾年

ATC4真好多

ATC3 成日都迫人一野落幾架都怕撞機

MM2 真係經撚典 同兄弟玩到鬥撞車又落水點點點
記得好似仲有香港巴士mod

細個陣成日就係度玩牧場物語。
仲要分好曬d田既擺位

無人講frost punk?

有出手機版，但係d醫生唔識自動醫人，又要手動製藥，勁困身

MM2最後係變左巴膠game

This war of mine

有冇巴打玩過邪惡天才？
諗起都想玩番
好鍾意望啲人仔執屍 擺去藏屍間
仲有將自己個基地起到迷宮咁

我勁鍾意玩經營類遊戲，可惜呢個係比較冷門嘅類型 特別鍾意經營公司嘅

猛鬼客棧

Simcity 最好玩係2000⋯⋯

我之前搵咗個3合1版，不過升咗上win10之後玩唔到

有冇人玩openttd
配置低又㩒玩

唔係好多高質素，呢類game 一定要出得高質素先好玩

啱啱試左8.1唔得，9就

EU2自殺

牧場物語同sims

好掛住育成足球…

星露谷出咗多人

正想講點解無人提呢隻
當年真係玩到廢寢忘餐

Theme Park

Planet Coaster

Restaurant City
Pet Society
Hotel City

而家玩planet coaster

呢個都正 剩係玩過ios
爆完幾次機熟哂啲人就一把刀仔走天下
玩第一次嗰陣勁好玩勁刺激

呢個一玩就玩成日，成日整個似自己既公仔做leader

呢類遊戲一開始玩會覺得好新鮮好正,但玩耐左就會好悶,然後冇動機玩,最後個GAME不了了之,玩過模擬城市 樂園 人生

plug and play 嗰隻垃圾嚟
720p都算啦，頂你個肺仲要同我lag機

真？
DLC?

過左廿五歲仲有玩緊sims

利申買晒sims 2,3同4, 4 d人點解可以咁樣衰

係，npc唔識同你互動係最大缺點

Agger想揾隻multiplayer高質啲都冇

同好
只係玩經營遊戲

去到中後期就好睇玩果個人自己係隻game入面搵唔搵到佢想achieve既目標

係水上起行人路，之後係前後一格放“不准進入牌“，再拆左果格橋

Capitalism 2

玩咁耐都係最中意絲織

請問Kairosof邊隻最正？

時刻表問題 Pro2 鶴見線先係大佬
103系時間多到個個站都要龜速碌過去, 仲要好死唔死佢過早到站都扣秒數

新幹線有D班次(主要係300系行Kodama為主)係唔洗開極速, 佢會建議開幾多就OK
但好多時跟佢建議開都會早到又要碌埋站

圍一班人，留返幾格比佢地，再圍住起收費廁所，食店，飲品店同提款機

又可以全場所有雨傘加到20蚊把，一落雨班人都照買

仲有育成

switch有無份

Emergency 4
(HK mode)
希望HK mode 嘅創作人員們
開HK mode Version 3啦

幾時有返牧場物語既舊版本😞
玩極都吾係個個感覺

仲記得成日去採曠 帶埋隻狗去
會採到暈低 又擲雞蛋落溫泉
有個女神出現

每晚訓覺會睇天氣報告

有間屋有個呀婆係度織頸巾...
廣場每一三有活動...遠方仲有得訓釣魚...
釣魚個間舖... 逢星期日吾知先至開定吾開

試過玩模擬樂園玩到悶,之後開新場整班遊客,過山車撞人 困住遊客放再獅子老虎入去

Switch? 有冇巴打一齊玩？多啲人一齊，可以重拾online時代大家一齊玩嘅感覺

雖則你都係同好，但係吾你老母，唔好有下次喇

Btw如果係an機好簡單，down模擬器就玩得
Ios就唔知點搞

個設好怪，樂園個廁所要收錢，服務台又會賣遊樂場地圖 呢啲野竟然要錢買

SimCity 收皮㗎喇，轉玩Cities Skylines啦，城市設計+交通真係好撚正，仲有好多Mod

宜家有冇呢類game好玩？
以前個啲真係好正

Sims 模擬渡假村 模擬樂園

次次都起斷軌既過山車

商人物語 有冇人玩過

Restaurants city

有！果陣香港好興玩，有勁多香港嘅巴士同地鐵

玩sims好鐘意玩鳩個公仔 起迷宮比佢行 鬥住d鄰居 同埋放完警報器再放貴既電器係屋出面引賊

仲有係車站向上彈出果架過山車，起短啲條路軌，再較到最大彈力，最後空中支解

有冇巴絲仲有sims 1 留底
之前洗左機冇左
童年回憶

電話既經營game有邊隻推介

simcity the sims 個啲同以前電腦差好遠

planet coaster
city skyline 都正！

近期出嘅frostpunk 都唔錯，加左survival element ，玩落俾一般sandbox 類型多左份hardcore 感覺，幾特別

之前想玩返Roller Coaster Tycoon原始d既版本
但係又搵唔到
有冇人可以share下？

Zoo Tycoon好玩呀

Steam有RCT 1 2 3 買

我想玩模擬煮食

sim tower第一集
唔記得係win95定98果時已經有 初初玩會成日蝕錢 知道賺錢方法會好有動力係咁升星 雖然2d畫面 但睇住部升降機上上落落好過癮

以前好鍾意玩planet coaster，
不過依家畫面出得太靚，
啲設定多咗好多搞到依家唔識玩
係Steam買咗玩咗陣就冇心機再試

前兩日係Steam碌下Game，
見到有隻叫Kingdom and castle，
畫面cute cute地又唔會差到起晒格，
連煲咗兩日

手機嘅kairo出品，壽司店我玩完又玩，玩完又玩

呢D先好搵
起左又要有開支, 唔係咁我咪隨時蝕唔少?

呢個真係無撚敵

DNA算唔算

Fifa manager 2012 超正
可以培訓青年軍 好似最細14歲已經有
半場可以同球會訓話 揀錯野講會令士氣低落
可以賺錢買車、買名牌、買屋
仲可以溝女結婚
送埋自己個仔入自己球會都ok
可以擴建球場、賣幾貴飛、接廣告
請晒全個球會嘅教練、financial manager、doctor、lawyer
可以揀做owner、manager、球員

基本上係超全面 除左畫質AI差啲
印象最深刻係係咁save load刷青年軍
差到有5、6星為止

可惜停產左

有無同好

1同2成日都捉遊客掟落水
屌你老母周街嘔啦

mobile 版都有呀
roller coaster tycoon classic

e隻係最正

Kairosoft既超鍾意 同埋nds個陣玩既牧場物語 符文工廠

其實可能一部過山車既收入都夠比全場廁所
我記得廁所收2-3毫子係冇人嫌貴

真係晚晚同班仆街仔摶鬥

最鍾意玩kairosoft嘅café超市同迴轉壽司 可惜以前無得存檔

正係正 但唔鍾意佢有人數限制百幾人
細個想爆quota但唔識搞

一落雨即刻賣傘賣到勁貴

你咁有良心嫁？我由一開始每個服務台都賣20蚊

Top Eleven 都冇人提

唔俾係我咩

係。好似1-4代
有好多關

Btw 個post既巴絲打應該都8成30歲up

好耐以前有隻game係玩古代餐廳
跟住要揀其中一個主人翁 分別係 廚師/櫃台/仲有果個唔記得左咩位
玩到後段會有個乞衣黎乞飯食 之後會發現原來係皇帝黎
有冇巴絲記得呢隻咩game？？

勁鐘意開羅

好以得pc 先
轉左名做two point hospital

好想快啲玩呀！童年回憶

守城game

20

Game Dev Tycoon都唔錯

未夠30
好似係小5定小6第一次玩夢幻遊樂園1 玩足20年
記得細個有日周未坐左係電腦面前 咩都無做就係係度起過山車 結果俾我老母屌

可惜

The Sims 1-3, FM, ETS2

之前好似聽聞話近排會再出新版

我是航空管制員
btw有無巴打識得修正番我是航空管制員2係win10正常玩到

全部都係願望清單入面

親sale快買啦
平超多！

仲有隻明星志願，有冇人玩過？
經營娛樂公司做經理人訓練明星

街機有啦
得1/4條山手線

有

4毫子會有人屌大貴 RCT1-3都係咁

屌

我廁所都收錢

錯過左幾次

嚟緊嗰隻好似唔係街機

壽司店真係勁好玩

btw有冇人玩遊戲發展國（game dev story）？

只玩過第一集
又要睇地形，睇空間去照顧唔同動物
玩到悶又可以玩動物園大戰

我成日會代入去啲AI嘅諗法
乜鳩都唔收
所以成日都赤字

想買架 但係咁岩用曬啲錢咋

Hay day

有玩過

有冇人玩過europa universalis
幾偏門下

有
明星志願3 買埋甜蜜樂章

唔知有冇人玩SIMUTRANS?
雖然真係已經好耐好耐
但唔知點解真係冇同類GAME比得上

有時簡簡單單比起畫面華麗既都好玩

euro truck sim

我都有買

Europa universalis 4
自創國打到巴黎

CK2都好好玩
明明EU/鋼鐵雄心出名好多倍
但CK2可以玩自創家族真係好正
可以睇到子子孫孫一代傳一代

個仔娶到靚老婆就殺左個仔再娶佢老婆
痴線D生到個靚女，仲可以同個女結婚
又可以配種生天才...近親得多又會變蠢才

反而d戰略真係次要

模擬渡假村

係咪呢隻?

我細個有買過中文版嘅碟玩,隱約都記得係有啲奇怪嘢可以養

CK都好撚正
香港好少人玩次次都係上中國網同人交流

Eu都係唔主打戰略主打外交
玩steam 個mod extended timeline
成日都係香港整國家打鳩中國

當你試過廁所都賺到錢你就返唔到轉頭
唔係啲咩ATM呀醫療站冇得set我一定set要俾錢先俾用

3代我仲過分，樂園區與區之間唔起路迫人坐火車，仲要每次收人兩三蚊
最痴線係成班遊客都話my favorites不斷坐

點解會冇人玩hay day

屌 skylines由#1講到口臭

唔鐘意個啲計體力...本身經營已經好耐喇

記唔記得有隻game係開餐廳
但中途係要打怪升lv拎素材??
細個好鐘意玩 依家已經唔知叫咩名

仙劍客棧？

甜蜜樂章腐女向
個故事
3就好正
全部可以溝嘅女明星都溝過晒

定係餅乾夢工場？

1代果時已經係個島度起遊樂設施，之後一定要搭纜車先過到去

想玩番便利商店

玩親依啲驚 都要溝曬先覺玩完

有玩個game叫小小大家族
有得接order種野煮野整野出貨
培養小朋友 整容 提升能力 學技能 考大學
有得結婚生仔遺傳基因
出海貿易 參加party 媾女媾仔

美少女夢工場
我個女呀

RCT1 同2真係好正
由細玩到大
細個成日都覺得d關卡目標好難，好難管理，過關個下勁有滿足感
到大個咗，唔單止要過關，仲要佈置景觀到靚一靚
什至開自創模式，學外國d youtuber咁，比個主題自己
由平地開始，自己拉地型，建造心目中的樂園

每次玩到就黎18就停

Btw都係鍾意禾蓓，唔溝佢嘅話佢會比路風中出飛

識玩一定係AOC當牧場物語咁玩

我鐘意個個新名__多啲
只係因為佢靚
每次重玩都溝佢先

咁多經營game最好玩都係夢幻西餐廳
呢隻係細個同阿媽一齊玩嘅回憶
不過molamola

每次種田流都會比遊俠壓制不了

有無人有玩 A列車
細個唔識玩 挑戰左好多次都係負晒債
有無高手分享下

係日本鐵路營運遊戲黎 可以起站 買火車 計劃火車路線

之後學精左 搵攻略等個女嫁比自己

養左咁耐個死𡃁仔hehehaha就拎走左

我都有玩 但已經卡關

星露谷還ok喇，當牧場物語玩

經營類可以考慮埋基地建設type玩下
RimWorld
Prison Architect
(最近）Frostpunk
Factorio

玩難度低啲就無咁多打怪元素，可以試下

逐個溝好襟玩

唔係
隻game啲畫風幾日系~

其他我唔知了

kairosoft 不過都係開頭果d好玩。又難又多變數，Game Dev+ &賽車

留個名
cm01 到依家 fm 18

好玩。佢之後有好多個系列
其實有apps版，都幾好玩
不過你要靚衫嘅話好容易會科金

模擬駕駛

第二集先好玩
仲可以用第一身入動物園
係度照顧D動物 幫佢地沖涼 餵野食
仲可以教D海豚海獅表演

有冇巴打玩過EA出既模擬主題樂園？
以前小學雞唔識玩，係度9起
好想玩返

有隻game叫 airport ceo
整機場的 幾好玩

仲有total war

rimworld本身好玩 仲要好多癡線mod

World of subways 揸地鐵

開羅遊戲

夢幻西餐廳神game
依家windows10上玩都冇問題

利申 最近有開過嚟玩

有冇岩漿

近幾年嘅indie 經營類game大推
Prison Architect

Rimworld

Banished

Stardew Valley

個人極力推薦Rimworld
真心超多mod
勁好玩
而且又有豐富嘅背景
加埋唔同主題嘅mod 根本無可能玩得嫌

香港多啲人玩 交流下就好lo

有冇game係好似Emergency 4咁有得做消防員救火
雖然唔係經營
依家好少呢d題材

夢幻遊樂場真係堅正！
由2D玩到3D的童年回憶
由以前唔知咩係套，便利商店情人節賣套就知係乜
仲有瘋狂搖搖杯
鳩溝野飲溝左d星座飲品

而家仲有夢幻遊樂場玩？

工人物語 anno
如果有大航海類就仲正

好想玩返電車go 手機有無類似嘅game

幾鍾意佢個都市生活dlc

有冇人知大約2000年左右 大約我小學 見過有一隻係pc模擬遊樂場 慢慢起啲店賣野 跟住又慢慢起過山車 一駁錯軌就會全車啲人飛哂出黎 係咩game

成個Post都無乜人講鐵路大亨系列

Steam有隻起城game叫banished.
中世紀起城, 可以用mod改其他風格建築, 可惜Dev無再出更新要靠玩mod

Ds玩哂一二三集
點解唔出落去

有！買埋攻略本都爆唔到機

Minecraft算唔算

Train simulator?
我是想玩的
但無錢之後忘記了

Kerbal Space Program想知阿

sim tower

Sims4

淨係hearts of iron 都百鳩幾個鐘，total war 買曬全系列，Attila war hammer 仲未開過嚟玩 strategy,sims game 真係好撚燒時間

LM!!!
細個成日玩4399嗰啲
後嚟就玩facebook嗰啲

中華一番👍 仲有第2集

新幹線用減速個時d定速係食唔到仲要比佢扣分

好難上手睇住教學都未識環繞地球飛行

我都唔知點解我win7 win8兩部機都正常玩到

Runway incursion
4代羽田2起飛，前面未過 runway end 就畀 take off clearance 都屌
但係 landing clearance 可以無限畀

屌

隻game玩乜，同其他人一齊渣車？

openttd!

百鬼夜宴

點解無人提airline tycoon 系列同埋ship tycoon？仲有airport CEO

係咪中華一番拉麵屋
係第一隻呀哥教我用密技game呀

迷過KSP 尤其睇完Interstellar嗰陣

本身係單機GAME嚟, 貨車模擬, 都係渣住部拖頭周圍接task送貨 / 鳩行遊車河
上面玩緊嘅係multiplayer mod, 同其他玩家一齊玩, 我就玩歐洲ser, 夜晚有3千幾人
好多馬路炸彈

幫女星整容 安排狗仔隊
成日拎大牌明星去洗廁所

小事啦 我由v0.7嗰陣玩,剩係登月學咗3個月,之後學軌道對接再學3個月,而家仲係kerbin+mun+minimus之間玩緊未識去遠啲

繞地最緊要慳油,火箭升空踩盡油門,速度過咗300m/s就可以收油令支火箭係離開大氣層之前都keep住速度大概3xx m/s就得,如果唔係嘅話火箭就會因為速度太高同空氣磨擦太勁過熱收皮
高度過咗15000m左右就可以慢慢向090°扭軚扭到45度角,扭嗰陣要keep住機頭指向要留係prograde個圈入面,因為扭太多嘅話會食唔住風阻而失控,到咗45度就可以keep住呢個姿勢直至離開大氣層
過咗60000m之後基本上已經過咗大氣層,踩盡油門,將機頭較返去prograde,同時撳M入地圖,記得開返畫面最底個navball先可以係地圖畫面控制支火箭,不過控制前一級分離嘅話都係要去返即時畫面先得,係地圖睇住軌道嘅Ap點(遠地點)高度,Ap超過100000m就可以熄火
係Ap點right click揀maneuver node,之後拉prograde就會有條虛線軌道出嚟,keep住拉直至出現Pe點(近地點)同埋Pe去到同Ap差唔多高度,之後navball右邊會多咗條綠色嘢,est. burn同埋node in T,將est. burn嘅時間除一半,機頭指住navball藍色mark,然後見到node in T到咗頭先est. burn/2嘅時間就踩盡油,keep住向藍mark飛,直至你條軌道同你plan嘅虛線相近,咁就完成入軌喇

4代佢識自己go around
試過兩班機前面大機後面細機，兩班機俾哂landing clearance
前機降落左仲未離開跑道後機又差唔多到跑道佢自己go around再屌我

中華一番客棧!!

好玩

但爆唔到機, 次次都玩到後期, 同一個位 hand 機

新名紗雪個故事都令人同情嘅

Surviving Mars

theme park好好玩
幫咩人賣廣告, 交易做交涉, 多突發事件, 遊戲設施升級等都令隻game 變化多咗好多

Transport Tycoon

已經變左open source 既OpenTTD

4隻字:不務正業
例子:港鐵
炒股票賺第一桶金, 起好第一條線之後不斷起物業上蓋,
第一條線唔好起太長之後慢慢伸延

電影大享 超好玩
好想佢出新一集

係，次次玩佢都唔係玩鐵路咁，玩到好灰
但偏偏佢個鐵路系統係最完善最仔細

係呀

我

但係唔知點解成日都破產(便利商店, Simcity)
天生唔係做老細材料

好想瘋狂地玩 但奈何一玩就玩好耐做唔到野

有沒人玩創業王
個陣玩到上哂癮
博命整啲電腦出來

我覺得電腦最近有隻起樓既經營
之前玩過一輪好似就係不停炒賣個市場
燒電又唔好玩

應該咁講, 鐵路本身其實賺好少, 一開波仲要蝕
你要財務上支撐到開新線就一定要有其他收益

成隻game最重要係人口, 有人口就有人搭, 有商鋪收益, 再帶動人流

杏林也瘋狂

Chris Sawyer’s Locomotion

好似準備出重制

首先你要熟讀牛頓第一二三定律
要知點解火箭飛得起, 可以去到一條軌道
玩左一排你會好熟physics

(當然ksp簡化左部分physics)

有幾個mod我係必裝, 冇左仲難玩
1. MechJeb (自動駕駛, 有啲人會覺得冇咁好玩, 但我覺得可以大大減低失敗機會， 建議新手玩熟左先裝)
2. Kerbal Engineer Redux (用嚟睇Delta V, 唔知Delta V睇呢度)
3. RemoteTech (會增加難度, 焗你玩衛星網絡, 冇connection/冇電就 )
4. Docking Port Alignment Indicator(人手docking用)
5. Kerbal Alarm Clock (career mode用多, 一次過做幾個任務時提醒自己)
6. Pilot Assistant (玩ssto用嚟hold 角度同降落)

有無電話既便利店經營似以前電腦隻模擬便利店？

Zoo tycoon

CLS

好複雜...今晚試下

Tropico

正常
online game 爆發之前係模擬game 嘅黃金時期, 計返嗰時啲仔而家的確係30up

Down ps模擬器手機玩

正喎 但係咪要搵.iso/.cso

經營麥當當

要啊，但都易搵，google就有

另外，手機app仲有隻叫hmmsim既app
似以前既bve
可以download香港路線玩

thanks
咁你喺ios定android 玩？

An機

近年係咪無左動物類型主題既？自己好鐘意動物呢類 動物園大亨2都十幾年前，d遊客唔識行入樂園遠d既位置

估唔到仲有人玩緊
雖然無宜家d game咁靚畫面同埋官網少更新，但唔少日本仔仲keep住出新車新樓 檔案可以加入去，又唔洗靚既顯示卡就玩到。

依隻後尾出左落Game boy度
叫the tower

仲有冇人玩emergency系列
我玩到4之後就冇，好似仲有出？

Zoo tycoon系列冇得輸

細個玩zt2成日放動物出嚟咬人幾過癮
到慢慢認真玩 係到一對對咁養 又整到個展區靚一靚
起到成個園full哂先開個新map

之後搵到海洋+恐龍版 玩落仲過癮
養啲現實動物園冇嘅動物
藍鯨 獨角獸乜乜乜

到之後出第3集
有3D 雖然個樣怪怪地
但係有得落場周圍行 睇啲動物
仲可以潛水同動物游水
滿足哂親身去動物園/去野外睇動物嘅滋味

依家有好多人突登整咗啲mod
展區仲多咗好多嘢整 玩具 嘢食點擺
我仲會跟住現實動物園嚟整
幾撚過癮

利申：由細到大都好鍾意動物
有FF過開間動物園養動物

牛頓第一二三定律同萬有引力定律都只係高中課程

其實SPORE都算係模擬、經營類
不過玩到太空真係on99
啲任務好難做

呢隻無續集好可惜

終於有人講，玩過7-9同ds版
其實只要慢慢用細車，少班次去起頭發展個站就可以

Simcity4
RCT3
新Simcity
Cities skylines

以隻玩返Pharaoh好d
到而家都有時囉出黎玩

新Simcity真係垃圾game
又多bug
地圖細到仆街
有時真係連大學同機場呢啲都冇位起 起完都冇位升級
城市入口成世塞住晒
除咗啲建築可以擴建之外冇樣嘢好

The Sims 3

通常玩到咁我都砍掉重練
但今集衰在冇得跳時間，試過自由mode玩兩個鐘
個人好撚攰

兩個鐘 CLS

會唔會玩玩下以為自己有做老細能力？

好鍾意玩
但係玩到後期一定會彈game

玩爆咗好耐

無人有玩RCT touch？

而隻叫咩

以前好鍾意玩一隻PC Game叫鐵路大亨2 不過已經搵唔返

free mode 玩真實時間表 jam線jam都痴線

接遲一陣都扣分，玩到好冇引

動物之森

Emperor: Rise of the Middle Kingdom

只有英文版
但有大陸既中文化patch
另外，有additional既魏晉南北朝關卡

仲玩緊 不過係玩緊虛構City
香港save我覺得要做到好像真太難
同埋同現實相反既係啲人會寧願同你站站停都唔肯坐特快

有冇手機玩嘅介紹?
今日先見到個POST 淨係睇左頭幾頁 咁多頁追唔哂

KAIROSOFT又玩邊隻好?

中學雞個時玩過經營餐廳既app, 依家係ios仲有無高質經營game

巴打玩得好勁

我都覺乘客個D做得唔好
巴士站幾百萬人等，但火車就冇人坐
如果個system可以計到錢+距離+時間既平衡就好
咁就算坐火車要換多次車，但可能時間快一半都會坐火車
而唔係好似依家咁咁失真

Sims系列同便利商店!!

cupid bistro 2

場所經營：
Roller Coaster
Hotel Giant
Zoo Tycoon
便利商店
牧場物語

城市規劃：
Simcity
城市百分百
Cities XL

交通規劃：
Cities in Motion
A-Train
Locomotion

模擬駕駛：
電車Go
Flight Simulator
MM2
BVE

人生類：
The Sims

運動經營：
Football Manager

呢d全部玩過,kaisoft都全部玩過
另外介紹幾隻
Caesar iii, iv
法老
anno
settlers

最新個隻Frostpunk 超正,要玩

學校2
忍者村
賽車1/2
馬房
都超好玩

steam 有隻玩起prison

不過d 字好細隻

kerbal engineer仲未有1.4.2 update

有一隻叫banished都幾有趣

得andorid有？

EA games
Destroy everything

係啦係啦！
係佢啦！！
我愛你呀巴打

留名

Capitalism 最好玩，可以玩炒股玩死電腦

steam上面啲mod好多整得好靚

Frostpunk真心好玩
巴打試下

而家steam有得買

哩隻正
亂溝啲嘢飲出嚟，耐唔時又負碌有隻好飲

同求

啓德唔玩專家嗰隻都易玩
試過Cross Wind 嗰下13 Land 完一Taxi 走，另一架31飛，同時間又叫下一架機Taxi 入13等起飛

現實應該唔可以跑道未Clear 起降

paradox既歷史模擬遊戲

由古代玩到太空時代

4代已經變左咁

以前玩roller coaster tycoon 但而家玩planet coaster發覺正太多 RCT係玩回憶同掟啲人落水

我玩過a train ，其實係開始要炒股，炒到有錢起鐵路，跟住鐵路周邊NPC會起野，你公司再收購佢地，NPC有錢再起野，個城市會發展得好快

ATC3跟本就迫人未clear跑道就照起降

thanks
不過見其他free 緊 試下先

盜版三國志

EU系列真係好撚難玩 玩到頭都痛

frostpunk

我細個好鐘意玩 電影大亨 夢幻西餐廳 模擬樂園 明星志願 the sim係最鐘意玩

細個仲有隻講幾男幾女流落荒島 要諗計生存 跟住好似要打下怪咁

仲有一個係控制女主做錬金術士 好似係火狗工房出

有冇人記得係叫咩名？

最近有冇咩新手機/電腦呢類遊戲推介？

仲有 Paper please都好玩

我玩呢隻果時 自己公司股價長期疲弱 但已經係數碼產品同地產龍頭

我個隻係火箭

地產龍頭

新板可以玩分拆公司上市

邊到有新板玩
同埋而家隻game貴唔貴

慘過返工

隻game網站

最衰冇mac板

想問下隻game叫咩名

學經濟唔太識玩成日蝕錢

金融帝國

好似有手機版🤔？
我好似一開波就專攻Cargo 好好賺（唔知有冇同Facebook 隻Airline Manager 撈亂 兩隻都有玩）

Sim Tower

終於有人講OpenTTD
由PS版Transport Tycoon第一次接觸，到電腦OpenTTD，真係玩足十幾年。
特別勝咗有其他競爭者同你爭生意，Transport Fever，City Skyline係好玩。但無得爭生意真係差咁啲。

玩左好耐 基本上靠車駁鐵路，再用鐵路連接城市先好賺。（個save在日本網搵到，再自己起到咁 ）

發明工坊?

你有無聽過回收嘅消息？！

有，但唔想攪 又要比運費

YES,THANK YOU

去Steam度買好平姐

是

呢樣真，而家好好多
但係 landing 太早嗌 go around，4nm 要畀 clearance，2nm 前面未出就抽，但跟隻起飛做唔夠 one runway length 佢又唔會抽頭同扣分
Take off 又唔使做足 wake turbulence separation
不過呢樣唔得嗰樣唔得，太多規矩應該記唔晒然後唔玩
反而 jam 線好真，一句接一句屌到你爆廠

thanks.冇留意steam有

sim city

唉，訂咗一排跟住滿心興奮咁等到佢出。之後又 bug、山手線又無哂音樂，重要攪回收心都灰。真係千幾蚊買回憶。

不要再說了.jpg

睇完想買 點知rollercoaster 2唔支援mac os ...有無巴打玩過3 分別大唔大

the sims castaway
屌你所有嘢都可以用錢買嘅
玩流落荒島我會推介stranded deep,不過佢beta咗N世都仲beta緊

之前佢舊版嗰時，有人喺steam整過香港圖，好似尖沙咀去到港島，同現實好撚似好撚靚

不過game入面啲整嘢方法又真係合理咗唔少嘅,啱啱個update又加咗水流效果

竟然冇人講模擬醫院？

Jurassic Park 就有
上星期買咗Frost Punk, 好正

好玩間中上網同人挑4000人8000人

細個玩到熟晒啲地理

成日玩，當一個city砌到好靚嘅時候亦係開始投入嘅時候，但係覺得唔可以入去獨立控制啲building好可惜，同npc又冇交流，暫時冇咩game係做到設計同管理平衡，而家淨係玩the sims4起樓起下監獄虐待下啲sims

玩過一次
之後都係裝返PC版玩算
lag機跌fps真係

ATC 3啲關成日都特登整到啲機齊齊塞跑道

羽田第3關連續五六班出發嘅機係向南飛要用16R起飛，又唔好彩全部用唔到短跑道起飛，同時啲到達機又係迫你揀22降落

結果去到中段嗰到成堆機
16R頭有架機排隊起飛
又有架等過04/22跑道
跟住後面又有機落緊22同23
tower jam線jam到仆街

有冇kerbal space program同好

有無手機or電腦 模擬games介紹

我成日玩啲餐廳/農場/寵物店嗰啲
Stardew Valley都有玩

第三個係咩名

岩岩睇左Jurassic world game play，畫面整得幾靚

我最鍾意玩無聊嘢，成日襯電腦起緊站同鐵軌時用塊標示牌圍住佢等佢發展唔到。一係就係對手貨運公路上起個平交道駁住車廠，用高速火車頭撞爆哂D貨車。

三國志

Tower 係最好玩

過山車大亨

最尾先啱 係steam嘅？

愛神餐館
無人島物語
模擬遊樂場
便利商店

好懷念

整合下

見你地話RCT好正就去steam望下
見到有隻新d既RCT World勁多負評
Google睇人d評論又話唔好
又唔見你地提world
淨係2同3
到底world有咩咁差

無人講 黑金企業？ 勁好玩！可以搶地盤狂生殺手殺電腦

人氣一番拉麵屋

steam 版好似係閹割版黎
但上佢官網 由base 版買起既話好似好貴

所以一直都無入手

有冇玩過一個都係模擬遊樂場，但係有三個場地三個主題，普通綠地，沙漠，北極
可以係個樂園到行，可以坐d機動遊戲

都幾耐以前下

好想玩zoo tycoon

ps4 cities skylines有無中文版
同埋易唔易上手

侏羅紀幾時出
好想放d恐龍出黎咬人

PS4 is on9

中華一番客棧

依隻真係好正，前排仲免費，雖然係英文版

靠你了

舊嘅經營正驚多到咁好難一時三刻講晒出嚟

電影夢工廠 The Movies
我細個果陣幾鍾意玩 拍電影

細個好迷 OpenTTD，整勁多巴士通街行
而家邊度有得玩返？

Victoria 最真實社會經濟模擬遊戲

依隻太真實搞到好難玩

有玩fm

無人島物語好正,終於有人講

瘋狂玩fm 由13開始玩到18
嚟緊會砌部檯機 有無咩模擬新game好玩

我由cm3 玩到18

仲有便利商店系列

巴打同路

手機？

想問下steam 問題
想買roller coster 黎玩 佢得隻3係support mac os
如果見到roller coaster 個隻 有合集 但佢淨係support window
咁我可唔可以買左 呢個合集 分別係 mac 上別download 隻第3集
再係window 機裝返1同2咁？
唔該晒

Transport fever有無人玩?見STEAM做緊特價

如果Planet coaster 唔係咁食Ram既話就好

玩到起咗1/4個公園已經得返4FPS

便利商店6有冇開心版

AirTycoon Online

係 IOS，唔知android有無

全名係 roller coaster tycoon touch

我覺得呢個版本做得幾好 有好多嘢都保留，唔啱手機操作嘅嘢都del左

大致上個樂園設計同以往一樣自由
只要你有錢就可以開地 ，買設施，自己design過山車（呢個真係好正 ）

不過今次啲設施解鎖比較特別
係要抽卡解鎖的

有啲似其他game抽獎咁 不過目前黎講，抽嘅難度唔大， 35票抽一次 每次抽嘅卡數量會隨住level升

如果要用票抽，絕對絕對要等高lv啲先抽啊

我記得十幾level嗰陣，抽一包有二十幾張 但我依家三十level抽一包79張

不過卡包唔係重點 ， 因為隻game會送好多俾你，有免費卡包同睇廣告都有

仲有啲限時任務，設計過山車挑戰俾你賺，當然都有幫樂園宣傳賺人流之類

起左啲mini game出黎仲可以自己玩返，賺ticket

最後就係啲功能建築（廁所，清潔工人屋之類）同裝飾物
起嗰陣要考慮埋覆唔覆蓋到其他rides

係有少少燒腦嘅 不過呢個都係模擬game嘅樂趣之一 你明的

希望多啲人玩啦 真心值得一試

目前玩左一個月左右

零課金

創業王

呢隻正
係衰有時彈game

已買

等緊

frostpunk 三關困難都玩曬
有冇咩畫質好d 既新game

想當年玩得好快，之後有左2D就越玩越慢，多左好多野set

起野駛唔駛等，即係例如起個遊戲，駛唔駛等幾個鐘先起完

唔使 一按即起 起路都唔使錢 煩少好多嘢

Zeus+Poseidon 之後係 Rome 同pharaoh, 仲有中國

玩pharaoh support到巨型金字塔

roller coaster有openrct mod, 一二代都用到，可以speed up同好多detail位改善左

zoo tycoon有水上動物expansion

少人提仲有anno 2070, 勁耐之前dos仲有航空大亨同杏林也瘋狂

KSP space docking無難度

登月做逆噴射難到hihi

新game的話prison architect, mini metro, banish都係正野

玩KSP 做 LEO 最緊要睇軌道view

點樣可以用少d油，係先開盡火力出大氣層，軌道view你會見到有條parabolic trajectory, 對docking你要升頂點(遠地點)到docking軌高度，一般vertical到300m/s 左右就夠出LEO

當見到遠地點到位果陣就可以熄火，等慣性升你上parabolic trajectory 頂

到遠地點後rotate 90度，橫向開全火力，咁近地點就會提升，目標係令近地點升高到大氣層外，完成呢步就熄火

之後睇自身orbit同對接目標orbit夾角，飛到兩軌交點做自軌法向加速，減到兩條orbit夾角到0

呢個時候再修正近地點同遠地點，最少油做法係近地/遠地點做加速，直到兩軌近地遠地接近synchronize

呢個時間要做就係等，因為兩軌有高度差所以angular speed會有分別，fast forward直到兩隻航天器好近，咁就再做次軌道同步，直到100%同步

set docking target, 呢個時會會有相對速度，如果target在後，你要慢速accelerate到負相對速度，如果target係前就係正相對速度

呢個時候你就會見target 愈來愈近，近到得10m你要0.1m/s 嘅相對速度漂過去，到位就減速到0

docking success

原來有咁多人玩創業王
最鐘意由細公司仔玩起一路擴展到打敗D 競爭對手
真係好有成功感

三千年食堂

多謝巴打介紹 今日玩左一個晏就好正

Ps4 平台有邊隻推介

留名睇答案

Kairosoft系列差唔多買哂

細個見到"模擬乜乜"就有理冇理碗下先
第一隻玩應該係杏林也瘋狂，zoo tycoon果啲

玩
自膠

哩個養魚game真心經典
一玩會上癮
算唔算經營類

呢隻好好玩都,冇記錯D魚會愈來愈大隻

以前小學雞個時玩nds成日玩迷失蔚藍2 每次玩到起左個樹屋之後啲角色好快就死哂

依隻某程度上叫解迷多過經營
最多叫rpg
不過係好玩嘅
生火個陣係掃講野位

玩返 Sims 3 好過

Evil genius

sim ants , sim zoo .......

sim towers.....

咩game

金融帝國 香港廠出品

ps4有cities skylines, 不過電腦版正好多

Track stimulator

Ipad 有咩game好玩？

frostpunk 打完三個劇本之後就冇咩野玩
如果有個 freeplay 就好

多謝樓主

睇過人玩城市百分百 但係唔知叫乜名

手機我推薦
Kairsoft 系列

但係玩到某個程度就會好悶 但係kill time一流

有冇巴打有玩緊 Cities in motion??

感覺上1代玩火車好玩過2代，可以指定邊個月台火車停車，可以整到好似香港咁對面月台轉車

有無人知cities:skyline ps4除左會無mod同控制無咁好之外仲有咩缺點 我部電腦好廢

巴打，想問下我起左個過山車但係滿意度好低得9%咁算？

要預位。
如果預計到某個台會好多人講嘢，
後面要故意唔 pass over 住。
就咁 greedy pass 畀下一家，好易 jam。

不過我個人都鍾意第四代，
唯一嘅缺點一隻 release 仲貴過啲主流大作。
（利申：玩正版）

因為好多所謂交通模擬嘅遊戲都係是旦將啲人拋去一個地方就得。
但係喺 Simutrans 所有乘客都有指定嘅目的地。
而好似到今時今日都冇一隻 game 可以做到類似嘅 simulation model。

呢D game 用ps4玩不如唔好玩
cities skyline就係要玩mod先好玩
無mod都算
拉條路都唔會拉得靚

想問巴打第四代你用咩途徑買？

有 A train 9 可以分享下嗎

I see
唔該哂

有無人有玩過Zoo Tycoon: Ultimate Animal Collection？

A train 9 做鐵道本業根本搵唔到錢 起新線又勁耐先回到本 逼人好似狗鐵咁做地產霸權同炒股

Insaniquarium deluxe
童年回憶

我都有同樣問題，解決方法係edit track 整到個落差多d, density 多d，滿意度會高左。同埋減價，依家滿意度都有31%，但相比其他設施都係差好多

喜歡玩牧場物語，又想同朋友連機的話，我推薦呢個：
Stardew Valley, 同朋友一齊起農場

Mini Metro好快玩完，每個game太快節奏

如果同樣無mod的話，CIM2玩交通同起路好過Skylines，
至少highway merging既位都起得好d，如果cim2有行車線mod玩會好好玩，
而家我仲玩緊cim2成日都好多仆街打尖搞到塞highway

一直好想直播玩simcity。

已經玩到出神入化，好想同fd子玩

有無人玩Prison Architect？
玩到咁上下無咩突破，純粹不斷開新ward無咩特別

Zoo tycoon點解Win 7玩唔到？
佢最正係做第一身視角行
有時自己起完都唔識行番

推

已經玩到痴左線，電話都玩成咁

啱啱開始玩，正到痴線
琴晚第一次成功上軌道行
不過已經用曬燃料 ，諗緊點落返黎既方法

一開始追求人數，變成追求城市計設

人一多交通就

有冇人玩過 pizza connection

五十萬人電子城就無可能啦，廿萬都得既。

而家自己玩晒一個圖，成個物聯網做足晒，原來真係好難，太多bug啦simcity

同Cities Skylines 撞....

Frostpunk

突然醒起一隻 百鬼夜宴 都是唔錯

我都好想Sims 可以有連線入下D社交區 玩下社交活動都幾得意
女朋友整係識玩The Sims 但係次次都係望住佢玩
我自己心諗玩minecraft / GTA5 好似仲過癮

無CIM何來Skylines

救返個人仔落嚟算啦

重返大氣層會唔會燒著呀
btw, 開咗個post 專門討論KSP，巴打入黎支持下

嘩 你洗腳唔抹腳 小心D好喎

睇完個Post
尋晚忍唔住上網搵返隻瘋狂搖搖杯黎玩

垃圾EA
之前啲地圖開唔返
地圖size又細
完全係on9

係手機版48蚊果隻？起格起得咁犀利既？

縮到最細唔ok，放大就ok
同埋佢同時出左電腦版，其實電腦版真係同舊果個一樣，可以有少少改進左

好似skyline 沒cities in motion 咁可以set指定月台停車？

睇唔到d火車扭麻花咁行？

有Mod做到

等緊新果隻豬蘿公園

手機玩緊kingdom new land

我有

中左FrostPunk毒

係咪要裝mod

RimWorld
Prison Architect
Banished

求seed

Google大把啦求乜鬼

Steam買左隻夢幻蛋糕屋
童年回憶

有冇個mod既資料可以睇下？

有無創業皇專家分享下
唔記得晒點玩

D需求轉得好快 工廠係咪都要跟住轉 整新野

Meshi quest 今個月就執
高質煮食game愈黎愈少有⋯

簡介

有冇人玩過航空霸業，KOEI出的，記得係用電腦 / 超任玩，細細個好鐘意玩呢隻game

要整到一條完美嘅supply chain 都唔容易
成日set咗啲卡板／貨台顏色
搞到啲貨做唔到

Kerbal space program

地鐵點做你點做就唔會咁 但A train 玩造景都好玩，蝕到仆街但好靚

Cities skylines，但你部機要好勁，由CPU 到GPU 同ram 都係，如果唔係唔爽，部機預皮半

呢隻超好玩

我特登用8000蚊砌咗部機玩cities skylines
如果裝好多mod同workshop item嘅話 16GB RAM都唔夠玩

準備煲rise of industry, 要做大亨！

Plague Inc 算唔算

以前成日電腦玩牧場物語同便利商店
可惜而家電話冇

近排想買total war:warhammer
total war嘅大場面戰爭+warhammer奇幻風格,寶係中哂我果type
聽講仲會出埋第3部,會同1,2合併,變成超大地圖,真係幾正

呢隻野32Gb ram 走唔甩，仲要貴CPU 同GPU，特別係要造景/大城

有冇人籃球manager果d game

eg 買人番黎 打果隻

乜咁高要求架?
難怪我之前玩果陣裝左81 tiles mod
開左六格整個城
load save已經好慢
整多兩格就勁lag

玩呢D game 部機要求仲高過FPS 除非你可keep 到D野好精緻

最慘係佢d mod d人整d 建築又靚到仆街 愈加愈多野 愈玩愈慢

就係因為越玩越裝多mod , 越裝又越慢
我依家唔敢開黎玩
但個腦又keep住諗D路點設計, 見到有好idea又cap下圖

有冇人玩過Wildlife Park係列
以前好鍾情zoo tycoon 可惜steam冇
想比較下睇下入唔入手好